一人一個「許志安老院」接龍2

記住係人名+產品 唔好再有on9仔

關心研究所

劉德華潤堂

徐小鳳爪

習近平安鐘

高度讚揚

鄭月娥羅納英H軟膏

習近平反64

趙紫陽光檸檬茶

陳小春田花花幼稚園

江澤民安隊

聶德權傾朝野

毛澤東風導彈

華春瑩光棒

夏子婷不了虐兒

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

鍾欣桐黑鮑

許志安心上路

林俊明珠出老蚌

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

安察洛堤子乾

山下智久九八十一

古巨基圍蝦

町田啟太太口服液

讀恒大又如何仔公

嵐藍路

黃又南乳炆豬手

唔係人名+產品 就on9?
我覺得你on9 d

一個創意post都諸都限制, 重點係唔岩你心意就係咁屌

六八九龍塘時鐘酒店

鄧柄強姦犯

Alicehaha細路哥

許廷鏗鏘集

魯芬達

奇洛李維斯房菜

安老院唔係產品

梁振英國人
董建華潤百貨
蕭若元氣壽司

希特拉麵

乜撚野事啊屌你老母

波多野結衣車機

吉澤亮視點
真劍佑一城

傻鳩樓主，唔撚畀人哋創意超越咗你個規矩嘅？ 戇鳩仔瞓撚醒未呀，唔啱你心水就係咁屌， 自己冇創意吊鳩人哋啲創意真係笑撚死， 睇得出你現實應該冇乜朋友

見到樓上啲留言先知唔知我一個覺得你戇鳩，你而家玩緊垃圾接龍咋，傻鳩醒下啦， 唔想人留言可以唔開po

錢大媽咪麵

劉德華人街

屌你老母

盧偉聰勁盃

鄭欣宜童遊樂場

金道英文中學

吳秋北京同仁堂

咁鍾意好呀我畀個你，黎生仔冇屎忽

鄭秀文具鋪

梁烈唯威喂

比爾蓋茨到好過無到

葉劉淑宜家家私